侵:The world is paying a big price for what China did

President Donald Trump on Thursday again used the term 'China virus' to describe the coronavirus, defying those who call the term racist.

'We continue our relentless effort to defeat the Chinese virus,' he announced after he entered the White House briefing room.

He repeated his argument that China is to blame for the original spread of the virus. The country has been criticized for not sharing enough information about the disease early on in the crisis.

'Certainly the world is paying a big price for what they did, and the world is playing a very big price for not letting them come out. Everybody knows that, we all know that,' the president said.

He didn't rule out repercussions for Beijing.

'I don’t want to comment on that right now,' he said when asked.

On Thursday, China, for the first time, reported no new coronavirus cases from the day before, which was seen as a positive sign in their battle against the disease.

There have been concerns, however, that the information may not be accurate.

President Trump said he 'hopes' it's true.

'As far as leaving what they are putting out now, I hope it's true. Who knows? But I hope it's true, I really do,' the president said.

President Trump has defended his use of the term 'China virus,' saying Wednesday 'it's not racist at all.'

The president, repeatedly this week, has talked about the 'China virus,' a moniker that has been called racist. China expelled journalists from three major American news outlet in the wake of Trump's words.

Trump, who started his Wednesday briefing by saying he had 'important developments in our war against the Chinese virus,' told reporters at the White House he used the description because the virus originated in Wuhan province of China.

'It's not racist at all. It comes from China, that's why. It comes from China. I want to be accurate,' he said during a press briefing.

全文:

疫情穩定後，一定計數

侵侵講得冇錯
快D懲罰中國

侵侵同佢算帳

sir this way

八國聯軍

well said sir

還錢支那